Buatlah sebuah Class Student, yang memiliki atribut berikut:
Name,
Age,
Date of Birth,
Gender
Student ID (bisa berupa angka atau teks), dan
Hobbies (bisa menampung lebih dari 1 hobi).

Class tersebut juga bisa memanggil fungsi dengan proses sebagai berikut:

SetName: mengubah nama student dengan mengirimkan satu parameter ke dalam fungsi berupa teks
SetAge: mengubah umur student dengan mengirimkan satu parameter ke dalam fungsi berupa angka
SetDateOfBirth: mengubah tanggal lahir student dengan mengirimkan satu parameter ke dalam fungsi berupa teks
SetGender: mengubah gender student dengan mengirimkan satu parameter ke dalam fungsi berupa teks, dan hanya bisa menerima nilai Male atau Female
addHobby: menambah hobi dengan mengirimkan satu parameter ke dalam fungsi berupa teks
removeHobby: menghapus list hobi yang ada dengan mengirimkan satu parameter berupa teks, yang merupakan hobi apa yang akan dihapus
getData: menampilkan seluruh data atribut murid
